{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72119&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "LaMaisonVerte"
    },
    "text": "私のペンションは都心から離れて永宗島の自然と景色、澄んだ空気でいっぱいのところです。 宿から歩いて5分の距離に広い海があって景色を楽しめます。 仁川は車で28分、海沿い特化通りは車で9分、王里海水浴場は車で24分の距離に位置しています。 ペンションへの入室は6:00で、退室は22:00以降です。 ペンション内では禁煙が必要で、駐車が可能です。 お荷物のお預かりも可能で、常備薬はご用意しております。 バーベキュー施設もあり、屋外バーベキュー場で炭やグリルをレンタルできます。 入室は最大人数を超える場合は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者はご利用いただけません。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 あわせて火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは都心から離れて永宗島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションから歩いて何分の距離に海がありますか？",
            "answer": "ペンションから歩いて5分の距離に広い海があります。"
        },
        {
            "question": "仁川までの車での所要時間は何分ですか？",
            "answer": "仁川まで車で28分かかります。"
        },
        {
            "question": "海沿い特化通りまで車で何分ですか？",
            "answer": "海沿い特化通りまで車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "王里海水浴場まで車で何分ですか？",
            "answer": "王里海水浴場まで車で24分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は6:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内では禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでお荷物の預かりはできますか？",
            "answer": "はい、お荷物の預かりも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にバーベキュー施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 294
    }
}